唉 又一年聖誕

始終都係無咩點變